有冇人覺得消防真係應該要加人工？

每日返工都隨時遇到危險
又唔知幾時會出事
仲要返24個鐘
同埋夏天咁熱仲要著住套戰衣

警犬人工減到萬8，消防人工加到2萬8就岩

香港行行都要加架啦
邊行唔辛苦